今日可以話係大成功！

靚畫面，撚到啲差佬走嚟走去！

雖有百幾個細蚊仔被捕，但唔緊要，我哋都係大勝！！

最後，光復香港，時代革命！

善用起底
拉
玩單機啦

大勝

佢地用被捕換取全球頭條

五毛？

哭能左

叫晒港獨
Trump了解示威人士意願，聽到好感動
即卡做野

比想像中成功好多

光復香港

時代革命

係。

美國會岀手救人。

無人慶祝？

藍甴一件

？

thx block

不推文好冇？
好冇！

好！

五毛勿回

重點: 百幾個細蚊仔被捕

放負能？知唔知今日嗌”香港獨立”好能大聲？

拉